{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094573",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "저스트커피"
    },
    "text": "住所:サジク駅の2番出口から徒歩2分 メニュー:-カフェラテ:4,500ウォン - アメリカーノ:4,000ウォン,ジャストクリームラテ:6,500ウォン - カゼルダーク:5,500ウォン - ミスギラテ:6,000ウォン - ジャストダブルショット:6,000ウォン - ジャストリレクサー:6,000ウォン - 青蜜柑エード : 5,500ウォン - 五味子エード : 5,500ウォン - モスコーミュール : 6,000ウォン -グレープフルーツアールグレイ:6,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このカフェはサジク駅の2番出口から徒歩2分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューは何ですか？",
            "answer": "このカフェのメニューはカフェラテ、アメリカーノ、ジャストクリームラテ、カゼルダーク、ミスギラテ、ジャストダブルショット、ジャストリレクサー、青蜜柑エード、五味子エード、モスコーミュール、グレープフルーツアールグレイがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャストクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャストクリームラテの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カゼルダークの値段はいくらですか？",
            "answer": "カゼルダークの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミスギラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミスギラテの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャストダブルショットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャストダブルショットの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャストリレクサーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャストリレクサーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青蜜柑エードの値段はいくらですか？",
            "answer": "青蜜柑エードの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五味子エードの値段はいくらですか？",
            "answer": "五味子エードの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モスコーミュールの値段はいくらですか？",
            "answer": "モスコーミュールの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツアールグレイの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツアールグレイの値段は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 463
    }
}